[不服來辨］唔開心去搵心理輔導完全係冇問題

我先

每個人一定有起有落
尤其是又武漢肺炎又手足啲新聞
一定會覺得好唔開心
但係邊個會想唔開心？
係咪去睇輔導就即係渣啲呢？
我覺得好正常，如果幫到手嘅話，有咩問題？

冇人話有問題

不過點解咁多人有情緒困擾但咁少人求助呢

驚比人標籤掛 實有D咁既人既

講得啱
我有啲朋友都面對情緒問題，就因為怕比人標籤而冇去求助